胡錫進：美國總統選舉辯論混亂 美國是輸家

胡錫進
今天 12:16 來自 HUAWEI P30 Pro 已編輯

這就是美國兩黨總統候選人北京時間今天上午的辯論，混亂、相互打斷、彼此人身攻擊和侮辱。過去的總統候選人電視辯論沒這麼亂，或者說，這樣的電視辯論越來越亂，反映的是美國總體上的分裂、焦慮和體制原有優勢的加速流失。老胡過去曾經很羨慕美國政壇的這種電視辯論，如今再看它時，我的感受複雜多了。不錯，美國的整體形像在我眼裡也越來越複雜。

關於這場辯論誰輸誰贏，美國共和黨資深民調專家倫茨說：這場辯論沒有贏家，美國是輸家。

美國又輸

中國又贏了

HUAWEI P30 Pro 已編輯弱智仔特登用廢猥發帖 用返你部ip啦 洋國奴

硬係唔明次次胡錫進啲評論 下面堆comment可以咁勇

幾時用埋紅毛同其撚晶片BTW d廠係咪仲做緊28nm晶片幾時抄埋ASML部光刻機

Goodest logic

一生人一次言論自由

支那有得選咩

豬啦豬口廿

其實支國係中學有冇辯論

可能已經冇, 咩都唔講得

點解胡犬總係關心美國多過自己蝈民？？？

證明佢真係人格高尚，絕非平庸"睇人仆街最開心"之輩也！！

首先
支國有選舉嗎

豬啦豬啦

支那有種就搞選舉 證明比美國好囉

叫習近平同李克強搞一次辯論

呢個勇到

期待中國式辯論

習同李自己辯

中國連選舉辯論嘅機會都冇，不過，言論方便有邊個及得上胡飛盤

就算人地真係好差，都唔代表中國比美國好

尾友，尾友，尾友，ZZZZZZZZZzzzzzz

唔係胡接唔切
係成個中國都唔知點跟

應該好快被刪帖

啲留言

個個都玩緊命

comment好正

打飛機打到支那佬都屌鳩佢

老胡不得民心

支那人無得投票，肯定最有效率(割韮菜方面)

昨日最緊要有得簡。

沒有 沒有 通過

呢d 先係贏家

香港而家都唔講得啦
一屌支國 就話你煽動他人討厭中國
國安法為你打開

應該會同中國武術打MMA一樣咁攪笑

一個太監笑鳩人賓州短

老胡又衝出嚟柒，睇怕佢身體已經對柒上癮，唔衝出嚟唔舒服

大太監唔好再打飛機啦

我地印度又輸
台灣又輸
美國又輸
日日輸

好鍾意個狗頭

我覺得胡錫進，其實係一個好嚴重精神病者，個樣越嚟越黐線，面容越嚟越扭曲，同埋雖然佢係習大大隻汪汪，但實際向外公佈職位，唔係正式官方發言人員，其實國際及大家，根本可能唔使成日咁在意佢，越當正佢係國家發言人，佢就越自大以為自己好重要，當怇唔存在隱形就得，等佢精神病越嚟越嚴重仲好 !

同個老人痴呆辯論唔亂就唔正常啦

習總應該同邊個辯論？

開頭係咁
之後會比啲網軍洗翻

中國咁多反友既

點解d留言咁正常

中國皇帝讀稿都讀錯, 仲夠膽笑人

冇得選先至係輸家.

出兵打柒美國未

鄧小平AI？？

中國成日都出啲on9 文對住美國打飛機
咁唔鍾意咪打9佢囉 柒頭支共

其實證明有正常人存在

中國或成為最大贏家。

咁多人用晒佢地既唯一機會既

你估有幾多仲身在蚑內呢？？

李一樣冇得出聲

太監又出黎教人屌西

好撚痴線 明明微博個系統
係like多就排高d做熱門留言
結果笑美國既like少d都仲上過自由發言

日日係度吠

大陸人都比香港藍屍清醒
香港班藍屍真係食塞米

太監教人做愛

干涉別國內政

啲comment

無撚有錯

CNN: 美國總統辯論後 中國成為最大贏家

CNN: 美國總統辯論後 中國成為最大贏家

做乜干預別國內政？

人地總統選舉關你乜事

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

留言區咁開放式討論
睇黎係高級黑發文

佢好似係咪嚟過港台辯論

哈哈哈！！！

李克勤？

美國辯論激烈，中國又成最大贏家

成日留意人地內政得唔得㗎

留言咁激嘅

所有嘢都得一個正確立場
點辯論

點都好過中共『一黨專政』冇得選擇咁悲

係撚辯論，擺明RTHK同19放佢水鳩吹反輸入蚑！！！

環球時報幻想故事系列之 關於中國控制美國總統大選以達致令美國國力衰減讓中國後來居上成為世界第一大國

王朔曾說：「沒選票、沒土地，沒政治權利的一群人，聚在一起高談民主的壞處。我仿佛看到，一群太監在說，性生活多，傷身體，幸虧咱們閹了；或者是一群乞丐在說，錢是多麼骯髒的東西，還是咱要飯乾淨。」

之前同習近平辯論結果被貪污重判十年監

雙贏

TROLL到

跟著,李克強的下場

胡錫進
今天 12:16 來自 HUAWEI P30 Pro 已編輯

胡錫進2020

正宗又要睇又要屌

人地係差你中國咪最開心
又公開教假想敵咁蠢既

好搶口

關你撚事咩 亂唔亂你都冇票投
屌你日日鳩嗡刷存在感

就係關佢事，個女去左美帝讀書肯定排埋期冚家一條龍啦（雖然侵侵近排BAN左，難保幼齒登上翻盤嘛！！)

揀

太監教人仆野

中国人學美帝野？勾結外國勢力 接得

十里山路

comment個班中國人
係咪唔喺中國先講得出呢d野

唔互屌叫咩辯論

咁個選舉真係混亂嘅
有個賣美國嘅總統都可以參選仲要有人支持

太監教人行房

入面有個青天白日

呢條友不留冇事做，剩係寫嘢針對美國，低級人種！

想睇近平同克強debate

有意留係度比你睇
唔係早就del哂
以前快到10秒內del哂

又係到說三道四呀
支那胡

其實可能係公安釣人，好似d狗咁係咁講話手足手足，結果成班undercover。所以你3唔識7留左言可能第日比人拉左。

比次美國贏下得嗎,唔好似似都你贏得唔得,比次機會黎

中國國內打到7彩
西藏 新疆 香港 呢三個係我地知既戰場
中國仲有幾多個戰場真係佢自己先知

中國思維 唔報導 就無問題
其實中國既所謂唔知 係想人地知佢唔亂
其實已經亂七八糟
其實由1949立國起 有邊一期真係唔亂?

支那又贏了
其實搞辯論就實輸啦，點解唔學支那咁，求其搵個做皇帝咪算囉，支那狗又唔會點理

選都冇得選 支那又贏

所有責任在

14億人聽一個人講哂最好

TRUMP口才差左, 我幫美國收中國稅足夠我逃稅啦

沒有錢就選不上美國總統
那沒有錢能選上中共總書記嗎

高級黑

依家精咗啦
平時用iPhone出post就用華為
有次唔記得轉比人發現後刪post